係咪我太小氣？

公司識左兩個同事，
平時幾好傾而且差唔多日日都會一齊食飯，
本身當佢哋係朋友，
佢地生日都會請佢地食飯一齊慶祝，
點知到我生日就咩表示都無（明知係邊日），
其中一個連生日快樂都無句

如果我話我唔介意就肯定係假，
其實係咪我太小氣？
只係將心比心，
我覺得自己當人地係朋友，
但原來人地眼中我只係一個飯腳

人地撚知你約時生日咩 都話新朋友

識左成年幾而且肯定知，我地都有假日約一齊出街之類

睇漏字自膠左
可能佢地冇點當你好好朋友掛

本來以為有例外 話曬大家年紀差唔多都算幾好傾

同事咋
平時幾好傾都只係同事
人地有自己生活圈子

諗起有個同事生日我地同佢食粥佢嬲左成個月唔講野

係既...原來自己太天真，本身無咩朋友

我係咪都應該唔鬼再理佢地，好似好小家但又覺得自己條氣唔順

點解永遠都係我對人好我付出但咩回報都得唔到？
讀書開始就已經係咁

On9